人身自由、言論自由、思想自由、政治權利 香港人你有d 咩？

仲有
黑警搜查蘋果、蔡玉玲鏗鏘集被控、有線新聞刺針、中國組俾被裁：
新聞自由已死

律政司政治逼害香港市民、撤銷私人檢控、獨裁法庭根據fake news判決：
法治已死

限聚令、禁蒙面法、非法集結、暴動罪：
示威自由、集會自由已死

財產隨時被凍結、連屋企人財產都凍結埋：
私有產權已死

有層樓要供
供到2047送埋比黨

我哋有殖民地身份證一張同護照一本！